加拿芬道恆生銀行草菅人命 唔比手足入去

屌你老母 個職員
同我推
救完理工班同學再搞佢

推

銀行梗係唔會俾你入去啦，有乜嘢事保險晤陪架，放人入去？用下個腦啦

唔好推 認真
銀行唔同商場呀大佬